其實點解德國一戰後窮成咁,可以變成最強國?

個陣賠巨款,唔係窮到隆咩,同班工程師,科學家邊度黎,希特拉5年又最窮國變成擁有最強陸軍,其他歐洲國家食緊咩屎?

點解中國二戰後可以窮咁耐

團結
成個民族抗逆能力高

魏瑪時期有秘密研發啲武器同send啲人去蘇聯訓練，同埋啲軍官都係降晒級咁留住啲精英。

賣車

打劫猶太人

高質素的民族！

人地就工業大國

強國就玩緊飢餓遊戲

唔還錢

工程師果啲應該因爲德國人唔會為錢就走去其他國家？

德國秘密練兵嗰陣

英國佬迫法國陪佢一起減軍備

窮兵黷武咁解囉
講屈錢屈配備其實二戰一定係美國
德國仲用緊牲畜美國已經全機械化
德國猛咁追都追唔到

你應該活係唔同時空

咁可能係，求解我錯乜
唔記得邊度睇過德國係好在主戰既車輛，講淨係軍車美國最多，步兵團配到最多既運輸用具，而且夠力全陸軍都係半自動槍仲要一排兩支自動步槍既真係得美國佬

嗱，機械化唔係淨指有炮既車

...
德國冇油用好多馬

*摩托化
半自動步槍係時勢下嘅成功, 彌補並超越美國得M1 Garand, BAR, M1919, 冇GPMG嘅火力, fireteam亦因此而起

法國自己唔生性
一般共識Saar Offensive贏到

GPMG乜黎

中國戰後on9左三十年 所以知識精英都死晒咁滯
點追呀

用字好準確

後尾唔肯再賠錢，
加埋霸左人地(波蘭?)個靚礦場都無人理掛

General Purpose Machine Gun
好似MG34/42

一班冇腦農民做統治者都係鳩得30年算執到

soft power

你就活係第二個時空

咁戈時得德國用GPMG
況且唔係話德國同美國步兵戰術係相反，一邊重MG火力掩護步兵前進，一邊係步兵掩護到MG火力就緒？
利申都係唔記得邊度睇返黎

有希特拉

猶太人根本就仆街黎 個陣既猶太人就好似依家黎香港炒貴晒樓個班大陸人一樣

應該係

不過德國唔係閃電戰咩
camp位會唔會有影響？

日耳曼人喎

張伯倫條癈老出賣盟友, Hilter反口+打到自己友仆街都主動講和

民主黨祖師爺

好似係步兵跟係後面,所有火力支援靠裝甲車同空軍,炮兵只有少量自走炮跟
閃電戰其實對步兵戰術影響唔算太多
不過GPMG特點係支槍非固定,係可以快快手收好前進再set up,又有接近HMG既火力,都算機動性比MG好
相比英法傳俄既好好多

因為啲歐洲強國玩appeasement ，俾德國踩過界
咁啱撞正great depression 所以班勝利國根本就唔會理德國
同埋league of nation太廢

true
德國造唔到全機械化運兵

國家社會主義=向商業個邊搶錢，之後將資源Dia

其實除非世界格局大變, 唔係佢既地位都唔會變.

佢既地理位置注定做歐洲工業中心.
當然天氣文化都有影響到.

因為對法國佬既仇恨轉化成動力

窮極都唔夠強國呢啲

想指出嘅係squad入面圍繞一支GPMG定兩三支AR組織, 美國得M1919畀排級連級所以相應改用BAR為中心嘅fireteam, 英德有GPMG沿用MG Team + Rifle Team, 其中又以德軍MG34/42優勝於Bren Gun
有咗M1 Garand美軍步兵更得心應手, 另一個副作用係對SMG需要冇噉大, 反而之後𧗠生岀M1 carbine嘅需要
突然諗到如果M1903有SMLE Jungle Carbine噉嘅cut短版應該幾正

講經濟變左武器

明明就係充公資本家的財富，根本冇其他理由。

係咁簡單支共統一左全世界啦